點解x men入面間基因集團咁重視wolverine 基因

講強同破壞力一定唔及磁力王之類

長壽 快速回復

強大嘅自愈能力，導致多元改造嘅可能性

咁做刺客用快銀仲好啦
乜人都秒殺

quick silver跟本就最屈機
磁力王都搞佢唔掂
得x教授可以遠距離搞掂佢

我俾機會你講多次

天啟先跟到佢速度

睇返天啟果集
對住天啟同磁力王
quick silver完全唔夠砌
磁力王整舊野圍住自己 quick silver完全掂佢唔到

偷襲未得